比人吊癮點令自己絕地大反擊

比人吊癮個感覺好辛苦 點先可以令個主導形勢係番自己到

追緊人? 攤牌自爆 Take it or leave it 無謂浪費大家時間

因為得我鍾意佢 佢wfc

溝女最忌愛上個女仔

你又岩

渣ga

正解

但唔小心真心愛上了又可以點...
當她選擇左第二個, 對我形同陌生人又可以點...

失去理智後的我, 好隨便咁就去追一個新熟的女仔
"既然我鐘意的女仔可以揀第二個, 我點解唔得"
當時我係咁諗, 但係, 隨住同呢個新識的女仔愈來愈理解
愈發現自己鐘意的人根本唔係她

而係令我痛不堪言, 吊我癮的個個